多謝今日送水，寶礦力同starbucks卷嘅個幾位師兄

我當時派緊傳單都反應唔切，比我係呢到再次向你地講聲多謝！